有冇巴打玩Deadrising 4?求連機

已爆機..好悶
求連機

悶就去遊俠BT隻新game玩啦